[企鵝台] PUBG 自訂場

六日 9點後固定開台
打機垃圾 至在開個場比大家打
平日有時間會開台

改左10點開

PUSH